Viutv99台 週六好戲勢 逢星期六 (11)

【今晚８:30有《週六好戲勢: 西謊極落: 太爆太子太空艙》】
人氣作家作品改篇！將太空艙荒誕事帶返地球，
赤裸裸呈現大家眼前，呢幾位無乜運嘅平民貼地太空人，
想改變頹爆命運，真係咩都夠膽死！

BabyJohn蔡瀚億 張繼聰 Louis Cheung Bob Lam 林盛斌 #林敏聰
#週六好戲勢西謊極落太爆太子太空艙 #週六好戲勢 #西謊極落太爆太子太空艙
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -
標註人名標註地點設定帖子的日期和時間發佈品牌置入內容時，可以使用此選項來標註企業合作夥伴。標註產品

LM

呢套野鳩到仆街

辣低隻狗

係 所以笑到仆街

唔鍾意狗

阿叻

好名
牙叻

tonick

但唔會俾錢入場睇

恆仔個頭jm9

高永文

高永文係大佬

個護士咪頭先個窿好大個闊太黎?

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

我john好靚仔

笑到氣喘

咁大條盲腸

護士係邊個嚟
幾熟面口

盧巧音？

叫佢返多幾份工嘛

係

屌 自膠

B哥

大B哥

大佬B

大王

28座大王？

入會費

babyjohn 好q

我叫阿俊

自瀆

記得自瀆

去96睇魔術先
一陣再番嚟

原來2130先播

好鳩 好啱電視睇

返到屋企啦

仲bt
上pornhub啦

yes 但入場就唔會了

BBJ

遲到

屌你護陰位都有部手機

仲話fan
30mins先睇

babyjohn 條線好笑

去慶雙十丫嘛

班演員全部深藍

BBJ好正

變左走水貨

長頭髮都幾型棍子

BBJ好瘦

算你啦

babyjohn 肯定唔是

光頭都型棍子

闖蕩羅湖

盡趕啦

杜小喬

走水貨呢嘢真係好正

小喬

強姦

強你老母

強你老母咩

屌 好好笑

好on9

屌

cls

THIS

特登入嚟信你

認同

信你老母

走入黎信你

當年入場睇笑死 覺得值回票價

比啲掌聲
自抽

朋咩友啊
兄弟

龜頭bob根本做返自己 一個見風使舵嘅刷鞋仔

俾啲掌聲
串返自己

俾啲掌聲係阿bob口頭禪

咁靚仔大隻都要強姦

高街都唔認得

拉得

呢度係紐約

件衫new York city

好戇鳩

拿督個女

雪雪

係咪黎搵返青春

Michelle

哇屌

689

你390 你就690

689梁振英？

大唔大

成人台應該真係有人咁玩，齋噤鐘

四圍按鐘睇勻哂返去打飛機
真係有D仆街係咁

我以為佢會話記住個樣唔入呢間

下 真心咩

個時最仆街就係690
家下就777

套戲每分鐘都有笑點

所以咪話好睇過如豬如寶

堅係好笑喎有D位

開著個大媽咪發惡夢囉

你點知的

咪岩岩林敏聰講囉

唔似咁簡單

雨僑

忍碗湯先

雨僑都要做G
完全唔現實

仲捉你唔到

乳喬

好似cut佐交響曲

邊度有雨僑level 141

呢個時期嘅雨僑算唔算全盛時期

枝棍喺個bra上面

經開先再俾

TST

屎提芬屎忽實

住家靚湯

沈船啦你條仆街

羅力威

二手居屋

按摩+靚湯

乳喬好撚似

幸福賓周

我john啲肌肉

阿叻冧你

阿叻係狗

Boom Boom Boom

boom boom boom

包盲腸

痴撚線

包盲啞腸

屌你隻狗影相

屌你老母影相

林盛斌

shit

好撚on9

呢條女究竟有幾多個角色

哇屌原來欣宜嚟

好似周秀娜

喵喵怪咩

欣宜好撚樣衰

屌奶星真係好撚惡頂

喵

似麥美恩

點解唔車震 咁大架車

等3個鐘好過啦屌

又似盧考音

咪岩先輸家同柏HO text個陣話有個有錢女人唔見左個隻狗黎

冇房

仆你個街 行咗10000步

條肥閪真係收嗲啦

好不安

polyu?

其實係邊個嚟

街戰

Blur左

陳詩慧

lin夾

做人都係求扑嘢姐

好似幾正

又似方皓玟

震音

震蛋

藍芽耳機

仆街BT handfree

babyjohn
真係放落對耳

仲有300零萬上車盤

CLS雨僑嗰時真係全盛期

hmv

岡本植入廣告

會唔會震哂D耳屎出黎

呢個就係BBJ可愛嘅地方

babyjohn 屙屎都好可愛囉ok

又拿督個女

咁我又無睇過

隻狗係牙叻？

唔洗睇都知

係呀
話隻狗識自拍嘛

牙叻喺假波莊思敏嘅

邊度有乳翹咁正嘅一樓一

仲要人妻

雨僑賣肉養女

96睇魔術師了
10點番嚟

叻哥就係 臭雞隻狗？

好似已經開始殘咗

已經扮醜左似返D大陸雞

人地按摩咋
但如果合眼緣.....

似係

咁一定變百慕達三角啦

ching有無周柏豪個樣先

你點知的?

黃妍

反而俾部手機吸引左

咪又係用iphone

黃妍呢個sony廣告幾正
但我手機相機都唔用罪大

周圍都係沉船

你同我講既

立立

呢個好笑

大王@@

呢個大王嚟㗎喎

nelnel

又係走貨

富士

大學同學

mute左

點解

小喬嗰時真係全盛期

Fucking u?

你話八婆？

胃仙U?

強姦犯溝咗小喬

鳩估係咪胃仙U(廣告)

我以為我電視收得差 原來mute咗

頭先黑絲摟屌裙

會唔會老強小喬

jm9

Juno

點解我覺得條友似漁文樂

溝到左再搞算唔算姦

Juno都戴

Juno都戴啦

呢套嘢好撚痴線連登仔思維

乳翹真心正

串埋丹麥浚龍

但票房

向西故改篇

始終Shiga最正

死黑警

公廁

改篇自向西作品

唉

值唔值得睇 係我就行快啲

人哋嗰頂係咁㗎

臭雞輸家

值 快啲返去睇

公廁去做雞了

好似condom

食乳喬咪算
又有靚湯

喊唔出

瘦到得骨
胸就勁厚pad

利申：屌

現實到底佢兩個有冇扑過

屌 d雨

係雞、係公廁

有埋濕身

丁腳夠晒

嘩屌濕左身仲正

沉船

雨喬真係全盛到仆街

乳喬都有

鳩拍豪要射喇

好肉地咁多

屌雨僑了

呢個shot動作有啲柒

激戰 成人版

已經射咗

我不會叫雞

沉船啦屌

背脊寫咗咩？？？

個嘴含過幾多個麻甩佬碌鳩

戴完帽即刻有得

咁套戲 雨僑係咪雞黎

點解仲著長褲

係，佢同盧覓雪都做雞

邪骨姐

pakho搬過黎住咪得

你是個好人

做軟飯王

咁快沉船

扑到有積分卡

好難唔沉囉

乳橋D戲都幾屎

乳翹

隻雞都會沉人船

有part3

現實 連登仔會點簡

做乜要咁

睇到我不會叫雞都係個ex寫，有咩所謂

其實呢條線好弱
都唔知柏HO做過乜
咁就沉船

佢本身要租錢先爭人錢
飛左隻G同乳喬住之後唔洗交啦

靚仔囉

咁索點忍

知自己係雞 自卑

有babyjohn 你話呢

乳喬for sure

自己係雞，睇到呢句點都受傷，又帶住個女，最重要係條仔窮，無好結果既愛情不如收平d做sp

崩口人忌崩口碗

好多戲都係寫
港女 賤過大陸女人
搞到好多香港人搵大陸雞埋單

但你轉左台

乳翹喺戲入面係雞
輸家劇裏劇戲外都係雞

支持下另一個靚仔魔術師

好撚正

雞好驟忌俾人話雞

富衛保險廣告好撚煩

一班自我感覺良好嘅老千agent

唔使再解釋啦

現實有咁正我都會沉船

做鴨

真心96好睇
教魔術
氹女一流

鳩柏豪

應該乳喬vs Yanny
你會揀生炒骨定人妻靚湯

無女睇

學咗可能現實有女睇

雖然套戲鳩左啲

但好多情節勁寫實

首先要有女

on9

On_

on9都mute

龜頭Bob都睇
條柒頭易加係Viu 個page度同人嘈緊

學咗就有女了
啲女：哇 好叻呀 點做架 教下我

岩岩先醒起星期六

Facebook？

嘈乜

典解嘅

如果一生只有三十歲

係啲人屌話tvb藝人不了

唔好再講啦

新青年理髮廳

hangover

及時行樂啦

啲人屌呢套係tvb藝人大雜燴
龜頭Bob覆佢地

龜頭喺咪大快活個個？

幾鍾意佢地

唔係得龜頭bob 係tvb咩

鳩柏豪同輸家都係

佢叫人睇viutv

身在曹營心在漢

拍劇嗰陣未過檔？

阿冬

鳩柏豪 連詩雅呢

百萬行

扑左黎食

普雷斯頓大學

燒撚左阿叻來食

阿叻死左.............

同林敏聰對戲真係好難唔笑

得返九個字
仲要唔知講緊咩

性玩具

小喬呢個look
全盛期

杜小喬件衫

阿bob個毒撚裝

強姦犯都溝到小喬

好似日本灰衫毒撚

睇過NG片
好似得周柏豪冇笑過

小喬一出戒指就轉樣

港女就係要呢啲

真呢d先係港女

另外一套戲阿bob都有扮過

佢講論文up咗半句已經笑咗

好寫實

幾時播逆權司機？

睇到都尷尬

大樂師

番嚟了

暴龍哥

721

下星期唔做膠戲

係咪講禮儀師

下個禮拜做大樂師
正呀

勾結

白衫盡情打

鄉黑

預言

咩來呢套講乜

白衫人打黑衫人

Babyjohn做新界鄉黑？

愛港力

愛字頭

成班死黑警

睇埋落去先啦

721白衣人

真係預言警察呢就唔理ga

講緊咩
啱啱番嚟

721白衣人警察唔會理

唔係 真係唱歌作曲

大王啲戲真係好撚正

好撚寫實
套野呢一兩年？

bj呢個look真係好正

白色衫 加愛字頭

預言劇

怪唔知鄧炳強話睇電影學做差人

BJ 好mk啊頂但又好cute

起步節=再出發

白衣人

中撚哂

紙紮

盡情打！警察就唔理嘅

曾蔭權 起錨

好睇嘅小品，但都係鳩鳩哋
講暴龍哥綁架咗顏卓靈 但一齊玩音樂

BBJ做得好

可能係睇套戲學

笑到仆街

撞死

如果白衣人咁就正

On9

阿bob啱哂呢啲尻角

牙扑真係好猥瑣

老強同小喬結婚？

奶咩嘢

心理學

做番自己姐

CLS小喬全盛期

講到邊 可唔可以有好心人歸納下

做老襯咪奶野

貝沙灣

屌你

有貝沙灣

寫實到

屌，

我屌你老味貝沙灣

爸爸

真愛

懷疑貝沙灣係吹水

有錢老強都得

痴撚線劇情

2017年

好撚寫實

真愛嚟㗎呢啲真愛嚟㗎

睇過一獄一世界就知道
阿全絕對唔會受到咁嘅對待

雖然好誇
但好撚現實

你有層樓強姦犯都有人嫁

學生妹

真係強姦犯

劉馬車

食屎狗

食屎狗 劉馬車咩

好撚似

sell雨僑

做咩比人炒咗

係

病態香港

好大波

不過個樣

好鳩下

好似冇解釋 就咁一個電話

內容唔係重點

D新聞是是但但

錯 我夠有啦 但都冇女

走去喺sell樓page sell雨僑

是是但但

無線新聞是是但但

無綫新聞 事事旦旦

佳仔：自你老母

佢係個做野page度post左雨僑湯水

自首
自你老母

808080

抵死

呢套戲又係Cls

隻狗死撚咗

其實套野都幾都幾好笑

每句對白都有笑點

阿叻係咪飲左支鐵打酒

痴線劇情

飲汔水死左？

餵左飲咩死左?

九唔撚答八但又幾好笑

跌打酒？

可樂

快到笑唔切

跌打酒來

呢套好笑過上星期套如珠如寶

痴線，笑到呢

頭先好似有講 佔中？

無錯

今次真係冇咗二百萬

笑撚到肚痛

當年無入埸好似係因為見有龜頭
不過真係幾好笑

隻狗之前仲食盲腸

頭先隻死狗係咪道具？郁都唔郁

林敏驄啲9up其實唔好笑
係加埋其他三件好笑

痴鳩線

要有人比反應
好嘅下把位好緊要

個火機

死藍屍

每人200萬

假波人妖

Lego

+多層樓

低頭別看

cls劇情 明明可以直行直過

？？？？？

屌，中心口喎

林敏驄RIP

香港人，打唔死！！

香港人係打唔死㗎

香港人係打唔死嫁

咩料

突然暴走

香港人 係打唔死嘅

鍾意呢套可以睇埋向西聞記 同一個班底

你收皮啦 音樂主題電影你當大眾戲睇？ 你睇孤星淚實屌曬鬼都似

做乜鳩

無人理林敏聰

香港人係打唔死㗎！

自己行啦仆街

好撚仆街

jm9呀呢到

hmv play

有200萬 唔洗理佢啦

阿成

屌好污jo

屌你老母臭雞整容閪莊屍吻
比我babyjohn孭
唔撚配呀！！！

唔撚想睇肥閪呀屌

鐵餅冠軍

Wasabi

又會撞到阿明

屌你老味 排洪

咁都唔死

仲要用對假波貼住

你班冚家剷

你班陷家產

仲未死

依句都要

留低欣宜

南亞幫

屌你 大王

快相

你條廢柴教我做野

好cult

笑埋d大陸豬周街露營

CLS

假波

林敏聰真係好on9

對波

撞到假波頭痛

屌你老味 我唔撚識欣賞呀 係呀 真係屌晒鬼 屌你老母 咁撚串 收你老母塊皮

假奶

哇屌莊咩明個假波

莊屍敏個波唔識扁

假嫁D奶

好撚硬，撞親

笑埋支那人周街露營

聰哥頭痛

阿成撞到個假波撞到頭痛

仲要爆埋

我淨係想扑嘢咋！

哇一扑嘢地方都...

我淨係想仆嘢咋

熊貓. jpg

我淨係想扑野咋

頂住呀

一早車震咪算

齊上齊落

肥腸

肥仔

屌肥腸

寒戰2

寒戰咁wo 2啊

999

串埋黑警

我睇緊乜撚野

收皮啦

唔見人

就算係非常時期你都唔可以用非常方法㗎

叫佢吔蕉

我下半世乜都唔做 淨係招呼你一個

細細粒

喂..喂 你吔蕉啦

平衡時空

點解唔係細細粒

啲水袋重

如果佢仲可以做你哋阿頭
我就唔撚叫李文斌

幫緊你 幫緊你

太大量 塞車

39mins

你吔蕉啦

屌，仆街，721

大量驚力塞車
好熟悉

真係神預言 cls

8個字39分鐘

每分鐘都搞一次笑

唔L得掂，預言劇。

咁荒誕既野 原來真係發生

肥腸可以去做pprb

好難想像套嘢係中國3D數碼娛樂拍出嚟，又721警力、又689、又無線新聞是是但但、香港人打不死、自首、督灰，咩元素都齊晒咁濟，但套嘢係2017年，佢係咪已經預計到變成咁？ 蕭定一咪蕭生個仔嚟？

其實報兩次警係未必同一條友接電話

係 蕭生個仔

大家點睇杜小喬臭雞or女神?

老豆就燈神
阿仔就預言家

臭雞

皇朝開拖

喂～ 係佢 劈佢

走咗啦

走咗

劇情賣點係荒謬 但今時今日睇覺得好現實

欣直去咗邊

次次睇阿成走左啦呢個位都會大笑

仲痾梗屎

比張繼聰賴低咗

走左啦

好鳩

最撚無辜係9拍蠔

完喇好嗎

成套嘢周柏豪最無辜

我會交返俾你屋企人

笑死

babyjohn 電死我

你個罩門喺後面

你個名好難記

cls cult到

肥腸都落埋黎

肥腸好多戲

橋到呢
居然係肥腸攞住隻狗出嚟

龍蝦

齊陰打老母

連返戲 一開頭個闊太

扮齊昕打龍蝦

欣直

梁振英個女

呢套野真係笑死

呢套幾襯ViuTV
啲風格咁鳩

笑乜鳩

我哋今次呢個行動已經籌備超過三年

暗角

暗角打鑊
咁都出得街

暗角打鑊

暗角打鑊 行得好前

阿成冇人理

係咪原本會ng

呢度唔係cctvb

岩岩果到ng片？

咁就6年

應該係 直接用埋

套嘢2017年喎

bob做返自己

做一個冚家產

無啦，反送中抗爭肯定無得再咁拍

我指當年暗角打鑊班黑警行得好前

depp

傳說中嘅黃viu

移民

唔知點解覺得龜頭bob套野做返自己咁，真仆街黎

準備88

細聲講含家剷就出得街

呢套野cult得黎好過上星期

朱蛇

即係點
個字頭散咗 黑警比錢佢地？

無啦啦講我個袋靚唔靚

屌你舊石

殞石旁的天際

屌你老味

一人一舊就玩撚完

龍床盤

呢間屋幾正呀

劏房

欣宜成最後贏家

送定咩
無左架車有層樓

不安

呢個位真係要同欣宜車輪

張繼聰好撚慘

屌奶星同件肥閪咀

終於有地方扑嘢

人生贏家

cult到

最幸福係張繼聰

欣宜成日喵
係咪暗指catgirl

仲要咁耐 好痴線

死撚晒

張繼聰同欣宜都幾襯

真係死撚曬

你叫淫Kay情何以堪

Cult到

連詩雅同隻雞條線咁就完咗？？

新馬仔

馬雲 雨雲

Shiga去咗邊

呢啲cult片好正喎仲有冇介紹

錫完番去屌kay啦

因為佢地死撚哂

屌你林敏驄又9up

睇嚟都係

一路向西

即係死晒？

好多爆肚

連詩雅都叫領導主演

莫綺雯

呢part係咪爆肚

有無睇過衝鋒車，netflix 應該有
賊扮警察打劫

個mon咁細點睇

佢連觀音都做埋 有冇10個角色

下面嗰班香港人

觀音邊個嚟

前排深夜播完黎

港豬由得佢自生自滅啦

嘩屌...

近年最好J既咸片

陳詩慧？

班港豬自生自滅啦

搵食艱難呀

有，都好正viu會唔會播

暴龍哥把聲

播過喇

死晒 點解 啱啱去咗痾屎

好j

娜J

9up完未 前排深夜先播完黎

好聽到

呢首主題曲正

J咗

miss咗

播ed

個次應該第二定第三次播

yes 好早期都播過一次

武田國全

太爆太子太空艙 呢個名真係

連個戲名都預言嚟㗎

viutv app回播啦

太空倉呢套野當年尖咀黨鐵賣晒廣告以為鳩片
睇完又幾好笑

我當年都係附近返工 日日睇住個廣告 張poster幾正

有套講打羽毛球
鄭中基 林敏聰 笑到仆街

全力扣柒

七警同朱sir如果係發生過去呢一年唔會有事仲有得嘉許

咩名

向西村巴打架

好似叫全力扣殺

爛到仆街
咪伏人

套野個底係高登仔作架

拍戲嘅題材現實發生過哂

鄭中基！

仲有一句台詞：
香港人,係打唔死嘅！

呢一幕好惡心

條龜頭bob竟然狂回Viu page留言
痴撚咗

鄭敬基講TVB已經綁唔住班藝人
變相大台藝人可以起其他台出現

【今晚8:30有《週六好戲勢：大樂師•為愛配樂》】
好電影要用雙眼去睇，更要用耳仔聽出當中深層次！
一首歌可以拉近兩個陌生人嘅距離，
一個故事可以改變兩個人嘅人生，一起發現愛！❤️

#週六好戲勢 #大樂師為愛配樂 Ronald Cheng 鄭中基 姜皓文 Cherry Ngan 顏卓靈 白只 Chrissie Chau 周秀娜
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

覺得好快1001，有無人開定新po

有無人一齊睇幕後

［ViuTV］星期六晚2000~2030 台上台下。感謝幕後。

見到隻CCTVB狗就唔想講野

可惡，係我個場竟然有cctvb狗

今日呢套好睇
睇得好舒服

你話古典樂？定係暴龍哥

lm睇暴龍Gor

開定 (12)先

開波

原來又係合拍片嚟

原來華哥有份出品

又亂喊

屌，支那婆

下星期大腸包小腸

好似唔係

一開波就成陣支那味

viu預告世界第一

真。白只

Yan Poon黎既屌

又遲咗

我已經分唔到白只同豬欣

呢個係白只定yan poon?

白只

正常已經畀車車死咗

啱啱條支那妹波彈彈
有冇名

個故唔支那，好睇嘅
唔收中國錢邊拍得成
呢套嘢好似都唔係幾收得sad，嗰時連登有巴打日日推都推唔起

又唔會 鳩呠啫

可唔可以拍套劇白只同豬欣做孖仔？

點解可以係海度起屋

我一直以為係同一個人

呢套正嘢嚟

其實邊度話係合拍片 搵極都唔見有 又9up

好嘈

嘈生晒

基仔

又係姜皓文

真係好煩

屌你即刻較細部電視
嘈撚到

咁都唔姦？

王馨干屌打咗菊梓喬

真係好嘈

暴龍哥發火

個紋身幾靚喎

顏卓靈係咪菊梓橋啲friend？

啱先google咗
唔係合拍片

自膠一打

個角度

你唔好以為你拍過幾套影畫戲就喺度巴之閉

唔著底褲既

條條拉鍊都唔同聲

合唔合拍我唔知
但套嘢明顯有將就香港以外市場

我第一個reply已經話唔係
你仲要講多2次
乖啦 下次fc先

預告唔係話港產片咩

屌，沖涼水沖杯麵

杯麵擺雪櫃，用花洒沖

唔使屙尿？

布拉格好靚

你當我傻嫁?

個景係真定假

死武肺

唔會假掛

個個位去有位坐既咩

靚仔過佢

虧你講得出口

公平咩

可能係真，不過唔係海上面

死支那人

特登搭

淥熟曬生蠔

仆街
笑片嚟？

走私生蠔淥熟晒

走私奶粉

咁都睇唔到

個樣黃曬

佢地都幾失敗

我就易認

真白只

陪瞓

陪我瞓

要白只陪訓咁重口味

咁邊個配佢訓

留俾暴動哥啦

Hehe

真景嚟

支那仔？

敢油鞋

得個窿

呢套野好好睇 不過睇下佢Cut咗幾多

痾屎用

八婆

真係好嘈啊救命

其實顏卓靈都幾有mk妹feel

渣ga

顏卓靈係咪神童

直情係mk妹

屌，個錨一個唔小心咪人錨一齊去

丁得過

幾好聽

就咁唱有埋echo效果

拖住個錨行

要遠離岸邊

架船係真係海上面定係cg嚟？？

偶像

大力妹妹係佢

小魔女

唔係

咁激動做乜

我唔係小魔女

冇睇到頭十分鐘
綁架顏卓靈返黎？

身有屎

對，因為佢條仔有錢

黑仔綁架佢但係放咗喺暴龍哥屋企

佢條仔又係好撚嘈

條仔仲嘈

噪音

係咪又係嗰啲幫人作曲但係俾人拎咗個名嗰啲

鄭中基本身係樂手？

睇落就係啦

未講到

未講啊

死飛仔

泊車仔

做比佢屌埋+做阿四

應該係啦

之後仲要準備比人飛

點解個感覺咁似Fiona

睇唔到添

好

唱得屎

暴龍哥係咪都有啲口音

紙片人

從頭開始囉

男人點會有M巾

點換底褲

冇m巾周地漏

咁9唔搭8
冇M巾咁有冇音樂

有你唔敢用啦認真

但面大

紙巾頂住先

咁佢有着褲

最多都係成條褲都係

可能聽音樂即刻唔痛

唔鎖水 都會成地係

頂唔到幾耐

呢套嘢音樂=魔法
睇埋落去就明

但冇褲換都嘔

但同一國兩制一樣 都係流

劇透

睇到呢度
暫時唔係幾明點解套嘢要文戲mix無厘頭

香港好靚

開藥

大夫

canon in D

白只個樣

大~~夫~~~

暴龍個手臂

開始音樂化